洗完機上唔到網

底板係msi b75ma-e33 上網睇又搵唔到driver 試down on board lan driver又唔得 有冇巴打可以救救我